睇睇下Post不停自動load全版廣告

屌你老母
我明要有廣告收入, banner咪算囉，自動load全版真係戇撚柒鳩

曲直難分
而家唔係唔比佢有廣告，係睇睇下自動彈全版廣告呢個形式好撚仆街
仲仆街過果D浮動播片廣告

仲要有啲關唔到
出去入返post又上返1樓 睇到邊到唔撚知

有關廣告覆蓋頁面、彈出廣告影片嘅錯誤已經修正左
如無意外將於一星期內發佈更新，視乎 Apple 審核速度